---
layout: post-without-title
title: なぜ私には子宮口がないのか
---

[TUT Advent Calendar 2018](https://adventar.org/calendars/2906)の最後（遅刻）

# なぜ私には子宮口がないのか

なぜ、わたしには子宮口がないのか

きのうは確かにあったのですけど

たぶん、わたしは頭がおかしい

おとといの私は気づいていた

わたしは子供が作れない

穴すら空いていなかったから

もし、わたしが死んだら……

あしたのわたしは悲しむだろうか

焼いたケーキの泣いた部分を食べる

残ったのはなにか

わたしはわたしがわたしなのか分からない




